★香港股票是否只有1299友邦是美國公司？

有冇其他

有

which?

Aia港資嚟喎

有冇rockstar?

雷曼果陣又話AIA係美國公司？

香港d股票唔係開曼群島註冊嘅咩？

最有前途公司

金沙

處女島

ihkg都巴拿馬

Lihkg

以前係under AIG
之後拆咗AIA出嚟上市
12年尾AIG賣哂剩低嘅股份 從此各行各路

永利，新上市嗰隻百濟

覺得第日香港應該冇人再敢買支股

睇行業啦，國企內銀嗰d都穩既

669呢？
仲有1910

老貓開始狙擊美股

美股TTWO

腦魔唔J700J港脂

Prada?